HKCC 2017-18討論區[5] Free rider 死全家

HKCC用語及設施一覽

A. 校園類

紅磡灣／HHB：紅磡灣分校

西九／WK：西九龍分校

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅Amenities building嘅CANTEEN

Shuttle: 來往HHB、WK同POLY本部嘅穿梭巴士

圖書館（WK）： 圖書館入口位於N座5樓，4樓係專用嚟傾Project（有好多圓枱、玻璃房同電腦）；5樓係借書，影印嘢同出入口；6樓係藏書區、自修用座位以及電腦。

圖書館(HHB)：入口位於10樓，10樓係影嘢同出入口 ；9樓係藏書區、自修用座位以及電腦。(如果有錯請幫手更正)

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅包玉剛圖書館

網吧：意指電腦室，WK嘅網吧位於S座5樓；HHB嘅網吧位於11樓，提供Desktop以及影印服務、Notebook & iPad租借服務以及Printing Quota reload服務。

Quick Printing Area: 意指WK 1樓、7樓以及S座9樓嘅Printing area(HHB唔清楚)

明日：意指係HKCC入面24小時開放嘅明日課室，入面有好多張六角枱；備有差電位，雖然好似好啱傾Project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，所以係入面真係傾Project嘅人少之又少。

*想搵地方傾Project／食飯／做功課／Hea嘅話可以考慮下一啲周街都有嘅枱，基本上成間CC周圍都有，例如WK 7/8樓咁，除咗圓枱之外都有插蘇位。

獸醫: HKCC醫務所醫生(WK醫務所喺N座LG，HHB醫務所喺LG)

B.學術類

Lecture: 上堂講notes嘅地方，通常要上兩粒鐘、數理科某啲要上三粒鐘

Tutorial: 做Exercise同Review返Lecture講過嘅嘢，同時都係做Presentation嘅堂嚟，大概有25人一齊上堂。
*HKCC Sem1 個5科嘅Tutorial都係同一班人，係識Frd嘅好機會

Midterm: 通常係考week 1-6內容嘅中期Test，佔Coursework 嘅30~50%不等。

Sit 堂: 上唔係自己應該要上嘅堂，通常Sit得一係之前個堂冇上一係個老師太廢要去聽其他老師講。

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0； HKCC 嘅Sub-grade 得Plus，冇Minus，而Plus= 0.5，所以你最高分係可以有4.5。

GPA: Grade Point Average嘅意思，係由你每一科個grade除返你讀嘅科目數量而計出嚟。

CGPA: Cumulative Grade Point Average嘅意思，通常係指緊成年嘅GPA。

Reg科: 用嚟揀科揀時間揀老師嘅，要鬥快做完，所以要有心理準備隻手指係會click到痛。
*HKCC YEAR 1 Sem1 係冇得reg科的
Turnitin: Check plagiarism嘅軟（Check你份嘢有冇抄人）

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己Office，你可以問書、舉報Freerider、同佢吹水等等。

Freerider: 對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分

*如果想舉報Freerider, 請收集好證據 (e.g. Whatsapp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer。

Deadline fighter: 每樣嘢都要接近Deadline先做嘅人(例如聽日交Project今日先開始做)

GE: General Education Subject 嘅意思，即係一啲同你major冇關嘅科，有分5個Cluster, 而要畢業就要讀至少4個Cluster嘅GE。詳細科目列表:

Credit: 學分嘅意思，每個Credit收$1500, 而每個Sem只可以有15個 Credit(除非特別情況)，通常一科=3 Cred, 15 Cred= 5科

Sem：Semester（學期），每個學期大約3個月左右 (9月-12月; 2月-5月)，中間個幾個月就叫做Sem Break，有13個week。

C. 其他

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/Talk/課外活動嘅System; 而讀Hotel 要報Hotel Stay都係係到報。

CAT: Co-curricular Achievement Transcript嘅意思，即係一張睇你參加幾多活動嘅成績表。

Email：HKCC用Outlook嘅，而你會收到好多資訊，由院校資料到老師嘅通知等等。同時都係學院嘅主要溝通方法。

Printing Quota: 每年你有個2000 Printing Quota，唔夠可以增值，每$1=10個Printing Quota。

IK：Information Kiosk，類似校務處嘅嘢。（HHB位於UG；WK位於？）

CSAO：CPCE Student Affair Office，亦係專責學生課外活動同心理輔導嘅地方。

PDA：Personal Development Area，由CSAO開嘅地方，入面有得做心理測試同聽音樂放鬆下，亦可以係到搵到社工傾計。另外，入面都有一啲關於升學/搵工嘅資訊，同有本薄仔係有啲畢業生資料 (e.g. GPA+ Major+ interview details+ Uni&Program。)

Transcript: 成績表嘅意思，要報大學就一定要印出嚟，通常要3-7日先出到畀你。

CPCE：College of Professional and Continuing Education嘅意思，即係HKCC+SPEED嘅統稱。

俾摺毒生的溫馨提示：
1. HKCC嘅學生係可以用PolyU嘅library
2. HKCC同POLY都有開24小時既房 （HKCC 24小時嘅房叫做明日）
3. 紅日POLY D building 係會lock嘅，但係我地張學生證係可以拍到入去
4. HKCC嘅學生係可以入Poly嘅canteen，係某啲時間要check學生證，而我地張學生證係可以入到去既，所以唔洗驚 。
5. 考試期間就連PolyU嘅library都可能會無位 所以要早D去
6. 星期一至六HKCC都係24小時開嘅，但星期日HKCC就會係7點鐘關閉
7. HKCC拉巴開放時間係，星期一至星期五上午9:00 – 晚上11:00，星期六上午10:00 – 黃昏7:00，而係考試期間紅磡灣圖書館十樓的小組研習室/角及西九龍圖書館四樓研習區係通宵開放

HKCC ASSO大辭典：

呢度會講下上到黎有咩常用詞語

Lecture: 一大班人(約100人)一齊上堂，上兩小時，主要講下書/Lecture Notes嘅野
Tutorial: 同Lecture之中約25人一齊上堂，上一小時，主要溫下上一堂Lecture嘅野/做下exercise，亦係project搵groupmate嘅地方
Sit堂: 去人地課室上堂
Killer: Assignment比低分嘅lecturer
Freerider: 咩都唔做既Groupmate
紅磡灣/HHB：紅磡分校
西九/WK：西九分校
Hall Can：紅磡灣分校隔離 POLYU HALL嘅CANTEEN
都Can：紅磡灣分校隔離致富都會嘅Food court
SOC：學會
Shuttle：來往HHB，WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫：HKCC醫務所醫生
IK: Information Kiosk

HHB附近LUNCH推介
HHB喺正紅磡同黃埔之間，兩邊都有好多野食。
紅磡方面：置富food court，阿德廚坊
黃埔方面：三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞⋯⋯（去黃埔AEON STYLE基本上等於去左日本，只要你有錢同時間，你就唔會食悶；街到亦有好多地鋪可以選擇）

WK附近LUNCH推介
蒸品：蒸飯/包
興城米線、一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food court

魚米家 (奧海城)、花園酒家、譚仔、SUBWAY
爭鮮
大津日式、潮記粉麵
甜館

評下冇俾巴絲介紹既 ：
新個間八囍串: 個人覺得都高質過上面個d，但就衰在太少位，lunch time入面full晒唔會去
E間野執左好耐
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般，奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多，2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

以下係一啲Q&A，係同HKCC學生有關，適用於全部人：

1. 咩叫死亡鐵三角？
• 所謂死亡鐵三角，係指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking同English for Academic Studies (睇你讀緊邊一科，例如：Business or Social Sciences I & II ，亦即中文，兩科英文同埋CCT，以上全部都係你地兩年內嘅必修科黎
•而英文2左嘅人再要係Year 1 Sem 1 個陣讀多科 CCN1002 Practical English for College Students

2. 點解要叫死亡鐵三角？
• 主要係因為依3科專出爛grade
• 中文係主要用普通話上，我唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修，而且mid-term test好撚走多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A，未試過有人A＋
• 英文學起上黎就冇咩難度，但份mid-term test真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，最高個grade都係派到A姐，但得3%人拎到
• CCT對某d人黎講可能好淺，但對某d人黎講係好難，前題係你要concept夠清，明白佢想做d咩，依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白，總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜，唔明白既話，你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
•中文同英文佢唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以好似冇得retake
•而CCT就可以retake

4. 咩grade先retake到？
•正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會俾人retake到D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去
•但我想retakeB/B+，視乎個科多唔多人F，佢會俾左位俾低grade既人先，真人真事有朋友MO B左都俾佢retake
CC係學店，你有錢送俾佢 佢會唔要？

5.點樣申請retake?
•去ik搵佢拎form填，“Form 31 – Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects”，填完交比佢等佢批，記得講清楚係拎邊份 有兩個版本
1. retake passed subject
2. retake failed subject
佢唔批就

6. Retake 要幾錢？
• Retake平均每科為$5000

7. 幾時俾Retake既錢？
• 報左名先，上到mid term前既幾堂會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

8. Retake有冇得reg時間／lecturer?
• 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係summer sem再教

9. Retake既mid term/exam係幾時?
• 多數7月頭開班，7月中尾mid term，8月頭exam，8月尾放GPA

10. 咩係summer sem?
•Summer sem係多數7月頭開班，7月中尾mid term，8月頭exam，8月尾放GPA，專門用黎俾retake嘅人讀又或者俾學霸讀，Retake就唔多講而學霸想sem3讀少一科，即係sem3讀四科而去讀，亦有人係英文2左sem3 要讀6科，summer sem 讀定另一科先令自己sem 3 冇咁chur

＊summer sem係比較chur既，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

11. 點樣睇summer sem有咩科可以讀/ 幾時deadline/ 幾時讀？
•可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，最好嘅方法係check 實自己學生email（非moodle）

12. 進步獎／HKCC金銀銅獎／政府Outstanding Performance Scholarship (OPS) 點申請?
•大部份係老師提名，唔洗申請 等email就得

13. 英文好係咪有優勢?
• 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，我有個frd UE B而EAS I拎B(3.0)，講左咩自己參透下，又有個人DSE英文拎5而 EAS拎B

14. Year 1 唔過3，係咪Quit得？
• 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Sem1 and 2 唔過3而Sem3 and 4 爆4最後有ugc offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？

買書去呢到

CCT 姓lau lecture 我知你有上連登架

lm

新po 留名

有冇巴打讀過Advertising and Promotion
同Consumer Behaviour
兩科揀邊科會易爆gpa 啲架？

同埋讀咩架

push

係Individual
利申同樣下個sem會reg

fm一問，下個sem可唔可以drop一科elective?原本要讀6科

thx

下個sem sem4 有咩科啱毒撚單挑

jap 1

巴打好有心機

想問jap1無底易唔易A

努力+細心+專心+用心+恆心
至少都B+或以上
ps. jap 1拎B+ 有fd無底拎A+

係咪要好熟啲字音，要默書？
考試考咩

Coursework/exam比重係60:40
呢科無group project
課程內容主要係大家的日本語初級1 Ch. 1-6
有兩份assignment (抄50音+vocab)
A1記得用鉛筆做 寫靚D 一筆一劃都好重要
A2係文法+用平假名做翻譯 睇清楚每一隻字先好落筆寫
一個MT+平假名quiz
另外每教完一個chapter 下個星期就會默書 (平假名+漢字+短句) 所以記得定時溫書
至於exam會考番平假名+漢字轉換 平假名表達數字 文法改正 翻譯
exam重要 coursework更重要 要盡可能係cw拎足每一分
如果你成個sem都比多D時間去溫呢科 相信final grade會好好

社科fm想請問introduction to social sevices同introduction to social work邊樣會好讀少少 之前問過人話iss會炒test 聽日要選科

好似好大workload 咁

其實每part好少野做
但每part都好重要 尤其A1/默書/MT
唔好掉以輕心

已讀 有無人讀埋2講兩句

搭單想問下clusterB 有咩好讀

N1同學喺poly 讀曬表示：輕鬆坐A望A+
Totally on99 唔公平嘅

有無engine既朋友可以搵我
有野問
Tg jed369

ge有啲咩靚grade科推介 依家諗住揀 family culture gender issue

社科year2想問有咩ds好讀？abnormal psy係咪好伏？

中醫

psy D科好煩 除非你真係好有興趣 否則請三思
個人推薦social welfare in HK

仲有冇其他cluster d嘅科推介

請問有邊d GE科唔洗做group project ,求推介
另外想問Chinese family and culture 要讀d
利申：it fm

Chemistry and modern living

你地係咪有讀intro in IT??

下個sem唔撚想讀cluster A/chinese related呀
我想讀japanese II呀

sem5

Social Welfare in HK 係咪得Charlie Chen教

上年係安安教

OnOn教咁好

知你講邊個

intro sw、issue in hk soc

Issue in HKSoc 點好法？

講太多會自爆，但係派b＋

有冇推薦邊個lecturer?

呢科好似得一個lecturer教

Btw三份individual&一份group係咪好忙

上個sem係John Lee教

已閱巴打有冇咩DS推薦

警告：千萬不要reg phy ii

想問仲有冇其他cluster a,d 科推介
點睇intro to psy , intro to sociology ,mmc 同中醫

想問問level1 2 3既科係咪易到難咁解
如果level 3既科係最難 咁reg左level 3既對比起level 1 2有咩好處

MMc唔知，其他3個都好伏

伏係邊 你有冇讀過？

嶸

Sem 1 就開始單打獨鬥係咪正常？
利申 同班同學日日都走去蒲 平時得自己一個摺拉把
想搵個戰友都冇

我社科架，你話我有無讀過？社科core成個lecture class加埋派既a 一隻手都數得晒，係想入u就咪咁睇唔開

Same here 我都係自己一個日日摺拉把
平時除左group project 冇其他朋友
大專的朋友得翻中同

想知每星期默嘅野要溫幾耐
多唔多野背
因為主科好多野背

Fm問下sem2有冇可能同sem1 d人一班？
同埋佢點分班？
唔想咁就分開

CCT姓lau lecture 我係你FANS

共勉之

實有可能
大個仔啦，學下別離啦

有朋友真好

我year 2就走啦

巴打加油
挨埋佢上u

毒撚同人夾唔黎

各位師兄 聽朝reg科有咩要注意?
同埋有咩科值得reg

Yr1 N展

Nooooooooo
唔想同隔離班d mk仔一班

Yr1 冇得reg
好似係

sem 1冇，sem 2 有

我收到信 叫我reg
我想問中英必讀之外 仲有咩科?

有冇巴絲讀過CCN1042 economics and society(for non-business student) 講下評價

想問呢科有咩好？我都諗住揀呢科

跟返你自已個programme，上my.hkcc有得睇返份野

我覺得無話伏唔伏
Intro psy基本上肯比時間同心機溫就無咩大問題
起碼exam問既問題都會逐part (abcd)咁問
等你有個方向知係答番邊度既野
Intro soc最後個30分應用題就真係唔知佢想點
比分又唔知點比，好唔清晰咁，都唔知答咩好
我認我廢理解唔到啦
利申：同樣社科

或者咁講
Intro psy純9背實A
但introsoci除左要9背
仲要識係無咩hints既情況下 將咁多課有關既concept 套用去答一條long q

簡單d講 思考比較敏捷同無邊際 個人分析力又快既
Intro soci好岩你
而psy就比較規範d , theory 係最大

唔該巴打

中文個社評係咪好易比人kill
聽日要交
做左好耐但覺得入面好垃圾

係咪要讀10科lv2?

business ns fm要reg科 各位師兄有冇咩心水推介

sem 1 acct人 , sem2 reg邊科ds好

Social Welfare in HK
正正常常都有B+

讀過Chem reg chem係咪有著數
同埋難唔難伏唔伏

Engine既求tg我

仲有咩DS

prog doc有哂所有ds科
但最好睇番cc email

有無巴絲讀過2024logic?? 好唔好讀？

有冇人可以講下ccn1015 healthy living and common health problems
Asm proj 係點 同埋本身唔係讀health studies係咪冇咁著數 但中學elective係讀類似嘅野

見到有人喺secret 叫人reg ccn2315
原來有科計數嘅ds都唔知 祝佢過3爆4

最憎背書

KC Wong

讀health studies reg咩好
利申 yr2

咁姐係好唔好？

有無巴絲讀過Intermediate Accounting?

[quote]有無巴絲讀過Intermediate Accounting?[/quotn]
中學有讀bafs 幾易上手
final,mid term 之前做下佢mid term d study guide都夠
同埋workload同year2 sem1 acct d必修科比係比較少,可以自修
不過教果d lecturer就麻麻地囉

中西鳩伏唔伏

Food Hygiene and Nutritional Health 呢科點睇?

有冇師兄讀過 2264 (computer organization), 2273(operating system), 2315(survey adjustment) 同 3165（app development) 點睇呢幾科DS

社科仲有冇DS推薦

點睇ccn2230 Social Development in China

同求it科好讀ds elective

CCN2046伏唔伏, 同教咩？ Music, Mind and Human Behaviour
(有音樂底會唔會有幫助？)

教logic 幾好
教數就

Survey adjustment 唔錯

Jandia 咁正你都話麻麻地

Chinese family今舖死硬

典解

Why ar

CCN 2043 digital storytelling 伏唔伏

有冇巴絲讀過ccn2011 environmental science
business學生讀會唔會爛grade 中學讀過類似既野
利申year2

CCN2264 COMPUTER ORGANISATION
CCN2271 INTRODUCTION TO HUMAN-COMPUTER INTERACTION METHODS
CCN2272 LOGIC DESIGN
求note過下眼

忐忑ing
Intro social work
Social wealth of HK
Issues in HK嫂
邊個最好讀，求教

9背

你想reg邊科？

唔伏，但要寫文

In ISW we trust

個人首推Social Welfare in HK
呢科全coursework
1 gp pj+report
1份paper
1個quiz
內容簡單直接 quiz都係60條MC 好簡單
(希望無轉SQ)
其他兩科無讀過 但識人讀
intro to sw d ppt 好多字
背野唔得請三思 因為MT要考SQ
issue in hk soc就寫paper+present 但都算多野做
(其餘再等其他巴打補充

Issues in hksoc係一科連square 都話難嘅科

Positive psy好唔好讀？

sem4 背嘢完全唔掂 china-related 點揀

ds科globalisation and development有冇人可以評下揀唔揀得過？

網吧有無spss個software？

有無清可以講下linear algebra同phy2

中醫求評

linear algebra 瘋狂操數
phy 2 calculus唔係太好唔好讀，自問冇料都唔好讀， 呢科好易爛grade

有無ching講下 business ns 揀咩科好

男廁出面個一排機有

個D機上面會寫左spss installed 詳情可以問網吧D staff

理科底輕鬆

Linear algebra 輕鬆靚grade
phy2相對嚟講係難 不過每年都幾多人揀 如果之後想讀電叫係打返少少底

讀完之後BEaE頭5堂 根本唔使上

Introduction to marketing係讀咩？

ds科consumer behaviour 有冇人可以評下 揀唔揀得過？

垃圾phy2

Pish

其實year1大部分都唔洗reg

寫assignment 冇sample睇 點寫都唔知 好自由啊

警世一推
利申：無reg

Globalisation 份mid-term做到我懷疑人生 佢最後果題25分想點

你邏輯性強的話其實依科係好easy

點睇中國政治及法律制度呢科

冇底讀jan1會唔會死？

Jap 1

唔會 不過要好勤力 人地有底基本上都好易高分 所以你無底要比人有更多時間係五十音

Cost acct伏唔伏
中學有讀bafs

屌
Free rider真係要死全家
要死一百次

有冇IT TG group

IA 啦

多唔多數計 想計唔想背

Music, Mind and Human Behaviour 伏唔伏

我覺得cost acc易讀d
d野簡單d 多做income statement
IA d野bafs個時冇學過
但都唔難上手既 只係多做entry

上個sem IA個 Midterm average 好低

再push

其實Phy II頭幾科係教吓electric field, magnetic field果堆EM(仲要係DSE程度)
尼堆嘢係mid-term, EXAM佔分好重, 3成幾4成
最後面果幾課, 如mirror, lens就難到七彩, 但EXAM可以skip尼個課題嘅問題(9成9出lens都係long question)
總結: 頭果6-7課操好佢, 拉返好個分
個人推介揀Phy II

AGGER 不過可以自修就算啦

我都覺得CA易d 基本上睇完肥ben d note就識做

有d人又講到大伏咁..

想問有冇ching 有ccn2158 introduction to management science 既notes 可以比我睇一下

邊個lecturer

有冇人讀過introduction of econ ?
似唔似dse econ

大部分易過中學

the history and culture of Hong Kong難唔難讀

有冇人讀過positive psy in daily life
可唔可以評下

mass media同gender邊個好d

臨近Midterm和assignment deadline想喺wk搵一張圓枱都好難

有冇人讀過
CCN2112 CRM
CCN2110 Consumer Behaviour
CCN2147 Retail and Sales Management
邊科伏/好讀

the history and culture of Hong Kong點睇

ccn2160 negotiation skills 求評

多野做，但都好grade

如果有人想讀jap的話
可以睇下呢段野

jap 真係唔難讀 冇group project 淨係抄下字同quiz hiragana
同埋屈機既人一定有 但我個班得2-3人係有底

但呢科同時 好on9

係sandy教仲好 我reg左cck
今個sem assignment 1 佢冇講字尾一定要勾
結果我地班mean得65 其他都75
好似 歳／師 咁 字尾冇勾，即刻扣5分
錯四個字 已經冇20分 勁濕鳩
然後quiz1中埋伏 因為佢quiz完先派assignment 1
講真都真係未見過學日文要寫日文寫到書法咁 連日本人都唔會咁寫 同埋考n幾都係mc咋 要求寫到咁靚咁準我覺得淨粹睇邊個唔小心用黎分高底／唔俾人屈機屈太多

佢只教chp.1-6 有底真係輕鬆好多 但有心溫冇底都可以A

DS而家揀左social welfare in hong kong 同issues in hong kong soc，仲有一科揀咩好？咩科無咁忙/容易靚grade？

基本上每星期都要默書，默5個生字
assignment 1只係做 copybook ,小心d做就得
mid-term,exam要背哂d生字同文法，但份卷唔難
有興趣嘅話都算讀得輕鬆，唔洗太擔心
仲有，sandy應該係教得最好
利申. 冇底A+

Personal growth 定 gender 好d ?

有冇人之前修讀過ccn 2048 history and culture of modern china gp project 點先叫做得好

有無人讀過logic and reasoning
伏唔伏
利申cct得b+

讀緊 無底夠 唔覺得難
Workload 係重

有無人死咗hiragana quiz 最尾拎A
利申：讀音前五題

Personal growth
無mid term final 上堂玩手機做下工作紙
係project workload大

Financial management 求評

phy2唔讀，之後想讀電有冇困難？

我想問交完reg 科有冇得改？

冇讀過gender，personal growth係多濕鳩工作紙，不過都係吹下水咁，唔嫌煩既話就得，反正唔洗溫書 不過gp project真係煩d，同埋有份individual assignment，呢科我諗都唔易拎靚grade，只係令你溫少一科
我記得果陣lecturer都話多數比B/B+，拎A既都好少

Add drop個時改

上年讀Leo講明有A/A+先好去[size=8]挑戰[/size=8]呢個

頂 又fail

CCN3118 Globalization and Development 如何？

唔好讀
利申今個sem 讀緊的20個其中一個

另外想問下Introduction to philosophy好無讀

係咪business依家唔使reg科?
yr1

yes除非你係ns

絲打讀過？ detail

Linear alg = ez

對讀bee有幫助

交完社評好擔心, 唔知個lecturer 會唔會比勁低分我

全寫係乜

交左就唔好諗，呢份野佔分唔重

Introduction to Chinese culture 如何

yr 2 enginee仔
DS有咩推薦
同埋想問吓有冇邊科china related唔洗背得咁勁
祝過三爆四

Introduction to Chinese Political and Legal System 同中西溝邊個比較易攞B+以上？
利申it

Iris

IB抄家滅族 多謝IRIS

社科仲有一科ds唔知揀咩 已揀issues in hk soc
social welfare in hk求推薦

Positive psy vs gender 揀邊個好？

DS: 問過D師兄話應該揀engineering thermodynamics
china-related揀中西溝啦, 多人讀, 都背下嘢姐, 做下project
我都係yr2 engine仔

有冇人讀過 english for workplace communication??
入面D人英文係唔係好勁? (我英文得lv3)
會教乜嘢? 通常派咩grade?

Social development in china，中西溝同中文文學 邊個overall好讀d 利申sem4要讀埋b law 唔想背咁多野

Reg科Extend左一日？

Social development in china 求評

ccn2053 Chinese Management Wisdom
係咪新科
Google搵唔到資料

ccn 2188 culture，politics and power 如何？assignment難唔難做？難唔難高grade？

NS fm想問吓OB伏唔伏？有冇邊嗰lecturer 推介

同問

想問Chinese family and culture好唔好讀?

推

讀緊positive psy
啲野唔難，好多都係common sense不過解釋番原理
assignment都幾易，而且冇exam
重點係Sandy真係好搞笑好正

cw/exam: 50%/50%
1個MT/gp pj/Term Paper
課程內容唔算難
MT/exam背哂就得
但pj同paper簡題目同搵資料就麻煩D
因為多數要搵蝗語/殘體reference

Thx

同求

Average B plus

膽問

我都想知
幫推

呢科的確係新科

之後係pauline ho 教既話可以drop

yr1 N展仔求reg科推介

有個yr1 sci傻仔成日上堂走黎走去 舉手講lecturer頭先講個啲嘢之後冇啦啦企起身睇人地個電腦mon 心諗做乜鳩

順便再問下係咪一個lecturer教？邊個？thx

Survey adjustment

求評 exploring human nature 同french
另外engine仔想問 thermodynamics定design fundamental 好

intro to psy 定positive psy 好d

[member] personal growth 都幾好 係做下project 搞下小遊戲拍片錄低 為求對社會有小貢獻 present下咁

之後assignment 都係有份係講自己嘢（屋企、九型人格等、個人反思（關於活動））好易爆字 所以唔洗擔心

最後就group report （成group嘅反思、活動流程)

上堂會做下worksheet 都係答下自己嘢 堂上會有好多時間同同學傾project 所以基本上都好快可以完成到assignment 利申B+
[member]

自膠

Cost account 定 fm 好
Japanese 1 定 法文 好 （兩樣都無底）
想問法文 果兩個識唔識中文？

exploring human nature 求評

咁呢科易唔易A?
exam係點樣

Doreen
背科囉 最尾final個範圍幾大下

Gender定personal growth好
有冇巴絲讀過Chinese family culture 點睇？

拿a 好簡單。a+就要mid term 爆盡啲

30條MC (30%)
3條SQ (20%)
4選2 LQ (50%)
題目好直接
基本上背notes就ok

CCN2151 Business Marketing 求評 last day啦
利申:Business ns fm

求評

ccn2021 introduction to political science+
中西溝 或 introduction to Chinese political and legal system

求評

咁遲先reg希望仲有位

中西溝多人推但我覺得唔算好好grade，宗教果part好撚濕鳩
legal system 唔錯的，主要讀中史、中共架構之類唔算難
politcal science 就睇你興趣

真心一問, introduction to Chinese political and legal system易唔易派A
同埋politcal science讀咩+易唔易派A？

唔易，political science 我無讀，已閱師兄好似有讀，等佢答

CCN1041 account for non business 係咪無ba底都可以讀？定係會好難應付？求評 謝巴絲打

最好唔好啦，讀死人

想問有冇人知CCN 2315 Survey adjustment 同CCN2285 textile studies評價如何？
另外有冇人知positive psychology如何？

差唔多係business必reg嘅ds 實在太易A

點解

要數底好？

辛苦、最好有底

想問下係咪淨係計數？thx

法文 個老師識唔識中文？

仲諗住呢個會幾好 咁係咪CCN2051 positive psychology 好讀d??

postive psy 據聞靚grade

economic and society同intro to econ有咩分別

有冇ching讀過呀

有無人可以教下econ功課
中學無修econ，對assm答題無從入手
唔知點做好

想問下digital storytelling 好唔好？

前者要present, 好似係

thanks咁讀啲野有咩分別 中學讀過econ讀邊個好

intro to econ先似中學econ
non business std果科鳩鳩地
見啲fd個個讀到出晒事

多數計 普通+-x÷
但識唔識計先係重點

咁大獲 我揀左前者 咁改唔改好

法文好 你專心上堂 一係選法文 Japanese 1 你係勤力都嬴唔到有底既人 之前有屆炒死哂成班人 F左連U都沒 果D講咁GPA 3.8以上衰左 但係法文全部人沒底 你係勤力既已經係前面最高分既人 語文根本係一種長時間學習既科

咁個老師 無咩人 識唔識中文嫁？ 法文無人有底？

sem2就簡chem and modern living好唔好?

2035 easy

Survey adjustment= stat
唔駛背書 計數為主

DS定GE

後者

前者有考試 有唔少人爛grade (C+或以下)
後者全CW無考試得test 前幾頁D巴打讀過都話ok
講左D咩 自己參透下

聽日畢業啦
好多謝喺度幫到我嘅師兄師姐

屌。畢業禮應該取消了，好傷心

聽日大風大雨

97既人 到底冇咗幾多個畢業禮

本身都冇諗住去

想問2035讀咩架?

唔該你
想知係邊度搵呢篇野出黎?
有冇其他科簡單介紹?
祝過三爆四

Google咁岩搵到
介紹既話你google subject code CCNxxxx就有

但係記住
1017 assignment一爆字就會成個grade咁跌
同埋Exam範圍太大要背太多嘢，佢又乜鳩都考，F拎F嘅人係多過拎A嘅人成倍幾兩倍

同意
economics for society (for non business student)呢科嘅assignment/tutorial exercise出得好怪, (少部分)唔同DSE果種出法
利申: DSE ECON Lv5, econ for society 得B+

依科要present?

冇底讀CCN2002 intro economic會唔會爛grade🙈🙈

以下3科支那related，邊科最好grade／pj容易？

1）中化
2）電影
3）中西溝

未必既 不過可能讀得辛苦d咁啦 佢個syllabus同dse差唔多，中四至中六既野都有，dse冇既佢都有，咁你想像下你要讀人地用左幾年黎讀既野

1

我冇底讀都有b+ 我個fd都係冇底拎到A 其實揀岩lecturer 得閒chur下佢就得 而且呢科又冇project
難既chapter都只係最後幾課 所以揀得過架

數底好啲既話FM幾易
就算數底普通操熟EX.好易A到,佢EXAM題型冇咩變化
CA既話EXAM比FM難啲
利申:FM A,CA SEM4 HEA讀B+

我冇底讀都係B+ 但讀到死死下咁 身邊有econ底既frd完全唔撚幫我情況下 我都同佢地同grade
結論：只要有努力過就同d冇努力過既人都係人同grade 加油

agger
有底唔好驕傲，無底亦都唔好灰心
Dse要背一大輪既野，係intro econ只係輕輕用一兩句帶過
Assignment, midterm, exam出嚟出去既野都係差唔多
呢科有Study guide, inclass 題目比你溫
Exam長題目又會講埋邊條考邊個topic
所以無底既話都唔需要太擔心
上完堂就番去清concept同做一課練習，
我諗都唔會用太多時間既
利申：dse5, intro econ a+，但每堂都會好專心上堂，當自己由零開始吸收

Intro to Econ邊個lecturer好

唔該曬

新po留名

有冇師兄讀過political science?想知主要係讀咩，同埋易唔易派grade??

另外physical I 定 intro econ易D讀同派grade?
利申兩樣都冇底

intro econ

Ada Chan is the best.

點睇 exploring human nature

兩樣都有底但phy1 A,econ B+

下星期ca mid term
肥ben 係咪全部都諗住出計數?

如果題目有三個選項
分別係a,b,c 但佢無排優次
如果佢問我揀b既機會成本係咩 應該點答

有冇人知IT test既short question係即係要答咩？ 同埋整體黎講份test難唔難

留名

明白曬

有冇巴絲可以講下 chinese family and culture mid term 會點考

想問2041 appiled computing mid term點考？

多數都係問definition

背

今日畢業典禮?

尋日，應該cancel左

兩日都有

唔怪得咁多女著到戰鬥格

用turnitin交assignment有冇得睇similar?

有 但有D lecturer會disable左呢個功能

有冇人覺得wk libra廁所好大浸煙味

聽日CCN 2129 introduction to macroeconomic mid term有無師兄考過

WK好撚多垃圾煙產
有時等唔切𨋢行後樓梯
屌你老味一推門成陣煙味攻埋黎
岩啦 食啦 繼續食
食撚到你班煙產生cancer

HHB拉把廁所長期有屎味

廁所無屎味算唔算係廁所

HHB廁所通風好撚差

教mechanics 1個些雲好似av仁

睇晒notes. 加textbook
蠢極都岩40條
英文極屎另計

笑死，把自己看得那麼高

我intropsy果時 就咁睇一次notes加textbook
都岩42條啦

其實真係唔難
成科最伏都係一開頭份assignment
之後嗰啲根本就係鬥背

排科目時間表班撚樣冚家俾狗屌
俾車撞到永久傷殘成世坐輪椅

level1 subject
唔難讀
但唔夠level2 sub. for grad condition就唔好reg

認真係兩個世界
Btw第一年教有待改善

Fm reg 左Pauline
自我感覺良好
呢啲野因人而異

咩料子...

弱智一問，想知邊到可以睇到畢業要求果啲？

DSE 得13分 冇full cert
假設我itles考到6.5同埋GPA爆到4
Year 1 non-jupas 報啲UGC水泡科有冇機會走到？

Haha

shitty EE

IELTS 都唔識串 唔好ff有得走

prog. document
上myhkcc搵

無full cert = 無機會

差邊科？
中文就考番IGCSE

星期5 考
肥ben 話多數計, 拎滿分唔難

佢有無講幾多條mc 同幾多sq

如果同班同學撞左topic
但係內容完全唔同
會唔會當你係抄襲架？

唔會啦 內容完全唔同點會抄襲

冇 我a04 lecture落堂 佢話唔洗背書 一打開份卷就明(好似係)

頂佢乜都唔講 好驚 唔識d format 佢

CA識做tut question就高分
MC,LQ正常難度
LQ好似唔會問難既文字題
CA EXAM先算有難度

搵左professor叫佢寫ref letter 佢話ok 兩個星期後問佢嘢又唔覆

屌個scholarship 幾時先公布入選架 成個月都冇消息

Housekeeping 好易

各位midterm加油

祝大家過三爆四
特別係year2個d頂住呀
屌老母sem3好撚辛苦

各位midterm 加油
好彩我一早有兩科midterm 左
其他科11月頭先midterm

CA 難D 定IA 難D

Mid term加油

祝各位mechanics 1 mid term順順利利

收到

加油

有無人知ca midterm幾多條mc同long question

有無手足讀過1041
可唔可以講下會讀咩

醒水搵第2個寫啦下話

佢唔覆你又可以點姐

有冇人知中化究竟要點溫 堂堂都有上 但又唔知講乜咁

social policy midterm難唔難？可唔可以用中文作答？

背哂佢就係，問你好factual 嘅野，邊句野邊個講

上年john lee話俾用中英 唔知今年有冇改，上年都一般難，背書都會叫你前後compare

concept為主 readings只問4-5條
答案就排他法 因為有d option一睇就知係錯

ca 做唔晒恥笑區

d字多到

其實肥ben 咁博做咩, 完全係損人不利己

mc 1分1題 sq 2分1題

屌我希望SQ岩晒啦 mc真係完全唔撚識

小弟上個sem既mid term都係mc冇題識炒到pk，不過sq d format唔係錯太多，最尾都有6成幾

其實我果陣都唔算sq，應該係lq

其實Costing 又唔係難到計唔到
不過煩就煩在題題D 重覆性都差唔多
你做完條勁長既, 下一條又係咁長 ,真係唔想再睇

好多ACC 同學考完都好有信心

一個鐘做真係太少時間

班友係癲

幫幾個FM問 傑出新生個SCHOLARSHIP公布左個結果未 佢地申請左咁耐都未有任何通知係咪收皮喇

上年係3月先公佈 好似要睇gpa 唔肯定

有無CA炒midterm 之後追得返A/A+既勵志故事

肥ben仲話 炒midterm既人要打patpat

佢話唔係最難果個verison

最尾攞咩grade ?

有人巴絲讀過CCN2144呢科?
Mid term會點考
望住d notes無從入手

巴打入左咩u咩科

PowerPoint寫明可以寫中文

A&P份project究竟點先creative啊 ban9晒啲product 淨係諗點樣係present promote得出位啲

cc past paper係未要自己睇notes搵答案,睇返my.hkcc好似冇答案

得計數果d科有numerical answer（即係冇step） ，其他科都冇答案，題目都係得長題目冇MC，想要答案就問lecturer睇下佢比唔比

Calculus 同linear alg 仲有 eng math 會有full step solution

之前改左制 D GE科set左quota上限
詳情唔清楚

屌佢上年Reg GE科又話視乎人數開班
今年就有quota上限但又唔係先到先得 ？
On9 hkcc

Free rider死全家,後面俾人玩爛

Agger

想問下sem break大概1月左右去旅行 會唔會撞到interview

煩惱緊點r reference letter好 cu early round就快deadline但sem 3冇一個相熟lecturer

programme leader實幫

有冇人試過defer?

求ca不要炒

有冇巴打同我一樣 依家先開始溫ITB
係咪背撚晒個ppt 就OK架啦

一樣而家先溫

Selfun真係好撚煩

十分認同佢篇1500字reflection

係

有個yr1 science 女仔叫呀魚
聽聞好鍾意收兵
有冇巴絲fm有野分享

Group assignment 真係折磨人心

巴打讀咩科啊

曬銀時

不要再說了

乜科

今日先話拍片叫我地下個禮拜交畀佢
仲要一人一隻CD咁交
屌你老母而家邊有人仲用CD架

學校要求係咁on9
btw 記住係買dvd cd會起格

我聽到都吓咗痴撚線本身已經勁多midterm present，仲要抽時間拍呢條片

大家好呀，黎緊11月10號HKU 會有DAS admission talk，想去既同學仔麻煩填一填資料，同埋推介俾其他同學
DAS admission talk on 10 Nov 2017
Please find the information here:

We would like the participant to register for the talk.
Registration link here:

yr 1冇人權
lecturer完全唔肯幫手寫reference letter

正常呀
Lecturer連你既grade都未知 仲要係sem1
分分鐘你係邊位佢都未必知
點會肯寫

紅磡廣場有20蚊10隻

點解咁講?

mid-term 係咪有醫生紙就可以補考？
份卷係咪會難好多

開學第一堂有派
好似都係5%咋

全班比5分我，我b

邊係，好好人就真，好肯幫學生雖然教得有點廢
利申：拎A

其實year1 而加係咪唔應該有壓力 ？
但我feel到好多 啲野好似做唔完咁

成日覺得有一科C左嘅話就仆街，但自己英文唔好，好驚睇唔明題目，同下個sem讀EAS 會炒硬

祝各位今日mid term順順利利

有冇人有以前soci & psy midterm mc題目？想試下做

MC題目不嬲唔公開

順利渡過

份野hea到

好撚彩fm 唔係好難

我今日order transcript, 通常幾多日之後有

會寄屋企？

有無人搵到語害

我去ik攞

忙到冇時間睇新聞

AOR讀到想死
都唔知佢噏乜

有無巴打知點用彩色Printer
用電腦揀完 入左八達通 之後要禁咩先print 到份野

係咪要過數

六樓有教學 自己去試

霸圖書館D枱係咪會俾人收袋？

Sure

有冇話行開幾奈就會收

半小時

cost accounting assignment 1係咪未派？

唔係Ik 用八達通比咩

佢比咗個 debit no.我過數

你AOR係邊個？

Sorry打錯字你aor係邊個教？

Brian

Same

雖然佢令仔但係講啲嘢我真係聽唔明

慘 得個樣

點解咁講嘅

Social Policy report 做到好灰

見有人放左2個袋霸左成張圓枱

巴打係咪spa

咪玩啦
1個袋頂多比你霸1個位
我理撚得佢 照坐

spa

我從來未見過有人比人收袋

成日見到啲人係拉把放低袋後就走左去
可能因為好多位
未見過人收袋

wk d霸位撚好倡狂

每次少少明明地嗰陣時又俾佢搞亂
不過我個班有人真係100%聽得明佢講咩

Hhb拉把座位長期空置
頂盡下午多人
但未至於一個位都冇

啱啊當你以為你明左少少concept嗰陣佢又會拋啲新嘢嚟擾亂你 我嗰班都有好多

大家咁話

Brian都叫教得差既話 咁aor無人教得好
好多人響佢手上輕鬆拎A

咁可能係我嘅問題 我真係唔明

HHB永遠有班on9霸住電腦位用自己電腦

今個sem AOR 唔係得佢咋咩

Wk 今年真係痴線
Week 3開始拉把下午就爆哂

10點半已經冇左7成位

上次入去見到成排空位
點知行過去個個位都係得個書包
仆佢個街

WK係D人霸位姐 想講連Study Room既時間都係長期full...

過turnitin個similarity等左成晚仲係show緊pending 有冇人知點搞

HHB study room唔做一日半book唔洗旨意有得用

想問整過張學生證要等幾耐

求救要reg個科抽唔中，
去左科唔想讀
add/drop period揀唔到其他科

難

一個月

好難

通常淨翻爛grad科有位，因為人地change唔到都有原本個位，你要有位先add到

Rip

其實唔難，問題係你肯唔肯對住部電腦成個鐘
利申：上個同今個sem都得

係
無可能即日book到 Full撚哂

有無n展year2 here?-?

一日半嘅意思係36粒鐘

Gpmates仲未開始做project
但係聽日就要交

Individual project

清點睇blaw

自己一個做晒是常識吧

屌佢老味1209夜晚成日有人用
schedule又冇寫
畫畫下野比人趕走on99

有冇人知28號重陽節HHB campus 開唔開?

freerider

Freerider GPA唔過2啊死八婆！
freeride完成gp
仲要扮悲劇女主角嘔心到

有冇人去過ICE tour
值唔值得去

冰島

我個組既freerider係個男既

所有freerider都應該要乞食！！
利伸 無做過嘢唔值得被人讚！

其實依到多唔多year 1 FA人
點睇今次FA同ITB份mid-term
ITB MC個part岩得27條 molamola

你itb final 背晒, 都A+到

佢講咗你錯幾多？

如果係50%coursework 50%exam既科
Mid term係咪冇咁重要(計coursework 入面100%中既30%)
mid term低過mean既話仲有冇機會拎A
同埋60%coursework 40%exam既科
如果Coursework得C range既話, 係咪exam考得幾好都拎唔到B+/A

你要A ge個個分都緊要

今日要返去考soci嘅加油

27/32 個MEAN係25
幾個FD都3字頭

應該開 昨日問ik 話common area 開
應該又係LG拍卡入？

wk冇電 hhb有電 你諗你去邊邊

今日同聽日紅磡灣都會開
利申要mid term

今日唔使
不過條橋封左要喺隔離樓梯上

同你一樣，最尾a
不過final背到嘔血

3:30清場 屌

屌 入唔L到

3:30清場

樓上 jm9

聽日stat仆街啦

programming pp諗撚到頭痛
mid term係咪都係咁出

佢你都唔識 好打極有限喎Ching

成日見張圖
但唔知咩事

咁淺都唔識？我今個sem最有信心A+科

巴打你邊個教

有冇人試過平時6點半後 用冇人果d課室黎傾prj?

6點半後 common area都少人啦

試過傾到9點 前提要搵到間房冇mid term

有無人做完social policy份report可以問下

mid term有冇得補考 依加係醫院
除左send email比教自己果個仲要唔要做d咩

send埋比subject leader

Hkcc個moodle食左屎？
由5科 show淨2科
我點撚樣入去睇Notes呀

CCN 2040 term paper點做好

Sun爺

我都無左一科

垃圾Ken Tsang

泰迪羅賓

有冇人知金銀銅幾時岀
同埋佢計唔計埋summer sem

屌你老味

有冇巴打知cct midterm mean同cutoff大約幾多

測左啦咩

STAT 個mid term洗唔洗考畫圖

上個sem 我果班 27/40

前年我讀果陣個mean都係27，28左右

上個sem 我個班mean 30

上個sem我班24名 最差個班

上個sem我班24分 最差個班

今日考完stat就知衰左 一定低過mean

有冇巴絲讀過CCN2048?
份term paper可唔可以
用番group project講既topic
同將group project既source照擺落去individual assignment度?
求解答
答者過三爆四

printing quota 係一sem 2000 定一年2000?

一年

推阿 好驚阿

唔計

好 唔該哂

eas嘅oral presentation 係咪姐係好似普通project嘅present咁樣？

it ds科有無邊科係易a

Ken有乜廢？

32/40 for engine sci last year
Me eng year2

自己廢咪賴人

其實有得check mid term 成績未

想問revision period係咪可以唔洗返去？🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

呢個係根據你lecturer幾時派 冇得上網check

有冇ching 講下書評份report 可以寫D 咩

PFP係咪會出好多課外嘢

諗到聽日普通話midterm就想失禁

我都想知

我想問平日1-3樓是咪24小時開放？

acct好似係全部Tutor都會幫Tutee寫
其他Prog唔g

arison 都會?

好似係
同埋好似只限Yr2

想問下cc 有冇Ielts 嘅course? 如果有，幾時有得報?

搵食死撚開啦
屌你老母

Engine Yr1 sem2 reg Phy2 & Accounting for non-student
/r/RoastMe.

想問下2195 social policy份report要穩其他資料，大概穩d咩？好驚穩錯 因為佢話份野5年前出，但我d資料有d仲早過份reading，只係reading入面無提過既pt

你想講乜？

想問下tutorial同lecture嘅attendance係分開計定一齊計

一齊計
要過7成

屌cc垃撚圾

屌wk啲人係咪唔撚識傳attendance
Skip撚中間啲人
依幾個禮拜都係咁

屌你老味cc 啲人連差電器都偷

wk d人 只要要起身傳過隔離行就唔會再傳

見到有人搵書包霸位真係想一野掃晒落地

有冇人知

係咪CCT?

其實wk拉把真係好多人
HHB拉把永遠唔會full

點解wk 感覺多人過上個sem
搵個位坐下都冇

屌係呀skip 撚中間

幾科lecture 都係咁屌

巴打meet唔到requirement?

Outstanding student award 出左未

我想問city year one non ju係咪要有332233
我有科elective無3

仲要睇英文average個grade

Free riders 死全家

有無人同我一樣讀得好辛苦…壓力爆煲…

入得嚟 又唔係hea嗰堆嘅就預左大壓力 巴打加油 2年好快

Accountancy in都無in過
Direct offer
P.S.據聞上年收唔夠人

頂住呀

巴打加油

以前會搭shuttle去hhb溫書 少人同靜過wk好多

我2科B+直接出offer

science year 1 ?

想問下gpa個workload大唔大 係咪得thomas教

Speed係垃圾黎 上年我gpa3.6x in完unsuccessful 左我

有無諗過人哋無諗住收咁高

咁都冇理由唔比offer我

以前見過真係3.6x讀speed

人地係見你Gpa咁高9成有offer廢事比你

無知一問，你地報的gpa係x/4.5定係x/4.0?自知問得on9

屌 佢計阿

Mid-term d grade 嘅分水嶺係咪一樣㗎？
人地數學95分A+
普通話80分都要偷笑

屌拎咗兩個sem dean'list 都係得銀

報CGPA x/4.0

細program?

勿相認啊

放心啦 已grad

點解我fd冇入過dean list都有銅

其實我都唔係好明，CC唔係4.5封頂？計返做4.0係x除4.5乘4，定係唔洗理？

利申無知的fm

Transcripts 寫到明寫4.0

乜都唔洗計，就算5個A plus都會幫你壓番落去做4.0

依家好擔心拎唔到政府個$30000

幾gpa?咩科

唉都唔知點治班賤種

CCN2195 mid term 會唔會好難

細科 金冇人拎 點先有架究竟 好唔開心

有冇人已經報左1月個ielts

認真救命，原來我仲味整net id呢樣嘢
宜家想整番但係reg netid輸入user no我打17xxxxxx果時話咩user is does not match with system record. 姐係點

十萬火急，有冇幫下我呢個on9

你整net id做乜?

要用net id登入個網拎ice tour個debit note

咁都有人負皮

一個自由騎士留下負皮

幾時先出exam timetable
要去旅行啊。。。

Fm無知一問
我想問用teaching week計有13週
39小時7成係28個鐘
但我leature全數出席13x2=26
只要出席兩次tutorial就等於夠出席率
我咁理解有無錯

而家係咪book唔到房?

PolyU FO用student ID入
或者經myhkcc入
唔使用netid
BTW CPCE學生係無netid呢回事

Book29之後咪得囉on9
Book左9至13，勿相認

毒撚從來都無人權

急問CCN 3105同CCN 3122邊個無咁伏？

中文ccn1003 係咪全世界同一日考？

好似係4號

咁遲？你講緊12月？

唔通後日咩

貝貝

前者有gp pj+report+term paper+考試
後者全coursework無考試得test (其他cw要求一樣 好似係)
個人認為3105 exam好煩 當年差3分就拎F
建議你reg 3122

如果aim高grade緊係揀有exam啦

有冇讀過中史既可以講下test會點考 佢出MC好驚會出出埋埋D細微位 溫到好糾結

唔該

Drop左Globalisation 爽死

印象中佢都問得幾細微下，背熟d notes啦

貝貝上連登

唔該曬

唔該，想問下past paper answer moodle係咪冇
如果冇，可以係邊到搵/借
利申:FM

my.hkcc有 不過得numerical answer

個位對我真係好重要
$400up 求出讓啊

Latest official Associate Degree transcript from the HKCC showing your latest CGPA
(please also upload the grading scale on the back page if available)
要補呢樣野 想問yr2係咪可以免費印張official既成績證明 9號dead

Hhb 1-4樓係唔係24小時開放

免費果兩張係佢自己寄過黎

同學仔 聽晚CCT要比心機 記得睇熟我本思方導航呀

有神快拜

貝貝in 地鐵狗？

有冇人知FM 考試要幾多先A+到

點解ict要去wk考

你mt幾多分？

Free rider死家呀 屌佢老母

84
入黎aim A+ .點知俾個垃圾 Iris $ 搞臭晒
冇晒mood讀落去，收皮喇！

貝貝你手上仲hold住我篇哲學自由意志論文草稿呀，打算幾時俾feedback我呀

咁高都drop

如果gpa本身3尾/過4 a都夠啦

其實個kingie仲有無教

貝貝我愛你呀
上年year one上你堂CCT真係好開心

3.75 aim KongU Ba
cgpa要谷上去3.9先穩陣

退左休啦人地

好高gpa

大家CCN2195温成點

痴撚線FM Raymond個班13個full score

我隔離條友仲要同佢d frd係咁講佢full mark

個mean高唔高？

每科moodle 都有outline講明，請利用。

Raymond話A20班mean係82分

A02 自膠

pauline 話佢01 最勁

屌 pauline 淨係講左mc 幾多分

正常la~
佢d extra material多到痴線
仲要拍片上google drive
不過Raymond教得好好
好鐘意佢成日用projector用白紙寫d formula
break down返晒出黎清concept

佢仲教緊我global喎

Iris in charge UG呀

佢淨係教一班

準備做individual group project了

Sphk rip

各位CCT 手足辛苦曬

係咪得我一個覺得cct份mid term好難 準備爛grade

陣亡

其實邊幾科要讀，多人到仆街

應該多到數唔曬 唔係fm就要讀嘅呢咩

2000幾個 好大嘅無力感

有無SPA師兄姐係度可以解答下
1018 Intro to socio
group project點先高分呀?
lecturer話聽左4組報告
無個符合個題目要求
求高人指路

Consult 同不斷consult

呢科同我地當年唔同
好似話16年sem 1開始改左好多野
D要求又唔同左
佢地嘅問題係乜野?

咩科咁爽

Spa既人個個為聽朝Sphk mid term苦惱緊
過左聽日會有yr2答你架喇

問題都無問乜鬼呀

聽日2041 midterm，in drhaggenso we trust

留名等睇好有信心以為自己岩曬原來錯曬

上年讀過既揮手

咩科唔講了 聽日就due
勸大家有心讀嘅 真係唔好同啲垃圾mk仔mk 女 同group
你話我以貌取人又好 先入為主咩都好
佢地真係好撚閪 諗唔到第個字形容

真心難

我估係ITB
我有yr1 fd趕itb . 都係聽日6pm due

AOR路過

cct d問題好撚陰濕
你以為犯左語害，點知個context令到冇問題
記得貝貝本思科有條問題話 "食餅有餅味" 冇語害
我答相對空廢
點知答案話"邏輯上食餅可以冇餅味, 所以冇語害"
> > > >

知唔知大約幾時會知道成績
好心急想知會唔會爛grade

爛既時候你就會知

相對空廢

有冇温緊social policy？

佢1個星期左右會放個excel 係moodle centralized group 到

有無人知cost acc同埋marketing ccn2004幾時exam?

有冇手足溫緊stat

個樣唔mk都會free ride架 根本就冇樣睇
我都係一人project 聽日交

等炒

等炒+1

炒Fa mt得84， exam有點爆先攞得返A

覆錯左 自膠

marketing mid term 幾分先叫好

滿分

business計數科mean 係100

我個fd 之前mt 90 , exam 錯左lq 幾分 直接b+

Mt唔過mean會唔會炒成科？

師兄，求details

same here 冇LQ都係得86 人生已完

Assignment 滿分 final 90 up

Sphk

Offer god

手足齊齊加油啦

屌 錯po

想問ccn2195 midterm個mean係幾多
仲漏左題long question 炒左了

想無spa巴絲

hi

你唔夠時間？

臨時走入嚟cut 短15分鐘
不過都夠嘅

做前面兩題已經無乜時間 又有啲唔識
連mc都無時間check
收卷先知後面仲有兩題揀

John lee 比分鬆唔鬆

yes

垃撚圾freerider 自己唔做野仲要屌鳩我 仲要交啲垃圾俾我就當自己做左野

Ccn 2002intro Econ Jason cheng
Ccn1004 Cct gray hp
Ccn 1008 maths&stat Lilian wong
Ccn2003 intro mkt serina chak
有無伏

已經屌完
btw佢地最後係wiki尻copy d野落黎就當做過野

當年佢教嘅科我都拎C+
不過應該係我嘅問題

pfp 算唔算濕鳩科

邊科PFP DS定GE

GE personal financial planning 呀
好多野背
今日先mt完

佢之後既量係咪同ITB 咁上下

玻璃心啊

Probability and statistics
Apply computing
Mid term都炒左 係咪quit得

+1 here
prob.&stat 20%
apply comp 12%

屌 錯埋啲on9野

我都屌完了 佢地嘅所作所為我係peer evaluation 度反映晒 原本個template 係一版 我打左兩版

有時真係想搵啲會做野嘅人一組
但唔知點搵

其實peer evaluation寫有freerider反而會扣合作分
我上年itb就係2打3，我同另外一個戰友大戰itb pj 3日
其他3個，一個就亂揾information system
一個就直抄wiki
最後一個仲勁 (C同學)
完全唔做，仲要一直拖字訣，同呀sir講冇用，就算佢受理都要扣全組分

個位C同學交呢d垃圾出黎

最後我同個戰友直踩3 日finalise所有蘇州屎，graphic design排版etc.

最後份pj 得償所願拎到最高分

至於最後個一位奇才freerider. 據我所知佢gpa得2.0

笑撚死
入得黎asso仲咁頹廢，呢d垃圾送去火葬就岩

p.s. 上面個payment method X軸Y軸既decision making criteria 同埋 payment alternative框架都係我同個戰友design俾C同學，方便佢做comparison同research.
點知條撚樣寫一大堆N/A YES NO Good Bad既 評價

屌你老母不如唔好做喇陷家產

有冇人讀梗Logic and Reasoning???
想問有冇Group project or assignment?

LC Wong

你果啲咪算好囉
我果個係4乘4 table全單字

我就唔係直寫有freerider嘅 係屌鳩佢地做野閪姐

叫佢去匡智會讀書喇

i know that feel
我都係同你一樣如實反映
不d lecturer叫我地多一事不如少一事份final peer evaluate唔好搞咁多事，如果唔係會影響個分
其實就係佢唔想理
想我地Swallow the cum

不過其實我yr1當時d yr2 d dean list朋友都話唔使chur pj .求其b~b+就算，靠final mt indi功課自己爆分仲好

同呢d垃圾理論發火，倒不如放多d精力去自己可以控制既範圍爆A+

唉屌
ca 個mid term 咁多人part b 岩4條以上架

我mc 唔差 但係part b岩得1條
仲有冇可能a到

有無CA拎A+/A既人可以講下自己cw幾分
同埋呢科係咪不嬲mt都好難？exam會唔會簡單d？thanks

派左喇咩

佢email send 左個file 有得check

見唔到我個student Id

同求 我諗依家a/a+我已經唔洗諗，唔知b+有冇

頂前幾日midterm果陣發現冇塗改液/帶 mc又幾題揀錯左 打左個交叉係上面 再填返岩果個 會唔會唔比分

同我今個sem啲lecturer一樣
Jason cheng serina chak都OK
係仔或唔靚女唔好reg Gary ho project俾唔到好意見
Lilian wong……唔係唔好 但係都唔算最好 reg crystal啦人靚聲甜 好好J

Mc唔用鉛筆

推
同埋ca攞a overall大約要幾多分

有冇人已經報左ielts?
2010$好貴 但又無得唔報

英文有3可選擇唔報

mc用鉛筆=傻閪

返工大曬呀？去玩大曬呀？
奉旨唔撚做project嫁喎真係
present又講到舊屎咁 我屌你老母
Freerider死全家 屌

呢樣真係on撚9
屌你老母試過個gpmate freeride
交啲垃圾 諗住1版slide 講6 mins
我大執過佢啲pt之後出到嚟present 講到1999咁
屌照讀都唔識，講得又細聲
正一陷家產
喂撚埋入你個口都唔撚識食
智商係咪有問題

D assignment 分係邊到睇番？交左幾份都冇回頭

果陣 crystal仲有得whatsapp問數

仲有班freerider係上堂好撚積極
但其實咩都唔做
我地果班唔多出聲既表現分就低
呢班人就攞哂彩咁

手足你紅字講得好啱
班撚樣最撚鐘意坐前幾排
上lecture 比撚足反應
點知做啲嘢出黎閪撚到成舊屎咁
我都唔撚明 lecture hall就斜落去嘅
坐後排唔係最舒服嘅咩 話晒塊screen係eye level喎

有冇人報咗cu?想問下submit咗之後有冇得補交reference letter

eas2 below mean幾分 係咪無緣b+了？

molamola FA mid term得88分 Assignment 1得96分
係咪無緣A+啦
如果A既話 EXAM大慨要幾多分
唉屌 玩撚完

另外想問下 有邊個FA既lecturer係教得唔錯同埋 大機會SIT到堂
巴巴拉長期FULL 瘦BEN教到成PAT屎咁 屌佢老母

試過freeride lab report 但都有A
冇辦法 運氣唔係個個有
利申 已上岸

Fa A+ final 預95
A 90up

我mid term好似83都A倒，冇事既

真心無緣A+ 我上我MT 86 2份asm 96,99 到final check卷95冇A+

A+ 我果年93 up 年年唔同

唉 原本仲諗住靠FA拉高 mola
唯有寄望今年條curve低啲

你話mc?

巴打加油 sem1有stat讀，仲有得拉高

同你差唔多分
希望條curve拉低d

cct出左

係有關sociological inquiry
個lecturer話幾組都無根據first hand information做
又無跟題目定義
話咩要深層次
講到好玄
求高人指教

唔怪之得個lecturer咁覺得
睇完你答=無答過個題目係咩

CCT midterm 已經知個分 電腦scan真係好快

邊度check?

巴打hhb?

喺moodle?

係 lecture group

唔見有既

啱啱上CCT lecture lecturer 話我地知

會唔會係部分lecturer未拎卷去scan?

應該班班都唔同

成份卷

我個組未出分
話時話cct份功課點搵語害

Below mean幾多先

睇多啲HK01 蘋果日報

利申9up 我自己都未搵

我地嗰年冇俾佢咁講過
利申 Thomas 教

below4分

點解啲人咁鍾意明明分好哂part都仲要做埋人地個份

題目組組唔同架wor
但lecturer話佢地無做到sociological inquiry 嘅要求
我上網睇又搵到相關要求

4分應該唔算好多 上個sem我好似都唔過mean但出到嚟有B+ 嚟緊份project做好啲可以救得返

聽日祼考 Engine Math

幾時出考試時間表

你有邊科唔係裸考

唔好相認得唔得

叫你用咩形式做起碼都知啦掛
人哋點樣做你又無講到
咁我點樣知
求其揀條題目做例子得啦掛
雖然今年又好似唔同咗
利申上年gp project A咗

邊個話下個sem survey好讀
上去問可樂，佢話今個sem第一次開
宜家準備集體跳船

Mt唔過mean係咪冇乜機會有a

Probability and statistics
Applied computing

想問問上面兩科要拿B+or A或以上份mid-term要答對幾多??

應該呢個星期尾 或者下個星期頭

Fa mid term86
Ass 1 100

Midterm咁既分是咪已經冇A+

屌你老母
你地班仆街陷家產
拎個閪袋擺係台就生人霸死地
一係就瞓
唔係溫書就死撚開啦
祝你地全撚部個個proj 俾人freeride
GPA 0.1都冇
repeat 啦柒頭皮

好似係睇你sociological imagination or debunking 用到好唔好？
唔係好記得
利申上年兩個prog都係A

係
仲要sem 1 有acct 同ns人讀

建議巴打都唔好放棄住
一陣連個A都冇埋就 仆得街

清袋大行動

屌
禁多左幾次
Sor鳩

Cct below mean 4分
係咪連B都冇機

CA midterm得85 仲有無機會A+

有無人今日係wk執到個啡色皮卡套入面有學生證同八達通

邊到有得睇

多謝絲打鼓勵

我acct的

Survey adjustment 定surveying?

我上個sem mid term低過 mean 7分 (40分入面)，最後都有B

In ct we trust

Project 個啲咩分數

exam 可以追到a都爆到

好似你個名咁
玩撚死我咩

上個sem低過mean 4分
Project 77分
b+

幾時出exam timetable

係你唔夠open mind啫

有無人知applied computing個mean大約幾多?
啲問題完全唔識答 好驚抄

I know that feel

奉勸絲打自己做好過 呢啲人就算做都係做pat屎出嚟

ccn1050同ccn2041幾時出midterm個分?

Stat邊可能咁快改曬
上星期先midterm完

就1001

1001

1001.